唔好在意11月有無得區選，因為……………………………………

有，同無，同而家有咩分別？ 不嬲奶共派區議靠裁判偏幫都係佔大多數

呢場運動所有人已經歸邊，對政府同土匪既仇已殖入骨髓唔會輕易忘記，由其係年輕人